[統計］有幾多人有買開日職波衫

利申 間唔中買一兩件
有時出d特別版同training又係引死人
有fd好撚癲差唔多隊隊都掃

有買
無呀

淘寶
去日本都有買

香港邊度有得買？鹿島鹿角果件型

想買但好貴

香港好似係無經銷商
要買多數係代購/波衫鋪

本身凈係會買大阪球隊
不過早排訂咗件fc岐阜十周年版好撚靚

之前經過神戶想買件普渡司機 但搵極都搵唔到

波衫只玩日職
儲儲埋埋都有過百件

買過12, 13大阪櫻花 靚到
不過買唔到11件特別版
岡薩多果件，白之戀人印到成個心口都係真係麻麻

唔一定，去kamo就買到

神戸間kamo有咼

之前去大阪咁岩到步下一日就係training日
諗住去梅田kamo買件神戶第二朝衝去比佢簽名
最後搵唔到

其實最理想係去翻果隊球隊當地果間kamo買就會有

買左件普度

太貴 taobao算

之前係大阪想買件西腳，點知行左幾間kamo都冇哂西腳得櫻花

你響心齋橋果d地方梗係無啦
櫻花地頭黎

訂左件神戶主場普度司機
想買開港150周年紫陽花特別版
但係秒速比人清晒

大阪＝心齋橋？

係東京行過幾間都冇，落大阪諗住一定有，點都大阪都冇

agger

我係心齋橋果間見到gamba同cerezo 都有
不過係果到買左件日本隊honda

雖然大阪2隊j league球隊都見到，不過又真係櫻花多d

果時15年年中去，gamba真係一件都冇